[幾時拉埋啲金融支 ?] 倫敦金騙162人億元 再拘11「金融新星」

「美人計」倫敦金騙案再有新發展，警方昨採取第二波「斷風行動」，動員百人在全港大舉搜捕漏網之魚，再拘十一名年輕男女「金融新星」，連同本月十一日在內，共四十六人落網，來自中港及外地的受害者至少達一百六十二人；同時，警方共查獲一億六千萬元財富，疑是犯罪收益，考慮一併充公。

充公咗跟住會點 ?

警方總結兩次行動成果，至今累計拘捕三十三男十三女，而受害人則至少一百六十二名，包括一百四十八男十四女，當中八十九名本地人，四十二名內地人與三十一名外地人，損失高達一億元，但相信仍有受害人仍未報案。警方目前已對集團擁有的一億六千萬元進行財富調查，並考慮充公犯罪得益。

詳情自己入 link 睇

仲以為佢交下戲, 今次好似做到啲野喎

投資倫敦金

精神！

充公
今次 fat fat

應該以前賣過都要拉，
就算撈返正行，啲本嘛又係賊贓

We柒 係咪少咗好多金融雞呀 ?

拉完咪又係告唔入放返出黎，高層同高層夾埋，做下戲都信

係精神既

呃中國人就認真辦理
呃香港人就事鳩旦旦
話無特權真係無人信

香港個system不嬲都係咁玩
你比人呃呀? 你抵死, 但我地好好人架
set左個最低安全網, 你輸極都可以咬老綜+住公屋

但人地話派臥底已經有兩年喎

應該係呃咗邊個權貴啦，支那人咪又係大部分屁民

講真呃到去億既level, 我相信已經涉及左d權貴
分分鐘果d咩入境處呃港人錢既電話都係d權貴唔服氣所以向返港人報仇

應該呃左d官

有冇人覺得佢地真心勁
呃到成億, ptgf接足十年生意都唔知有冇

ptgf=打開門做雞, 邊有得比

法官：被告你有咩想講？
倫敦金Mk:法官大人,你夠唔夠膽成功？

中央要做野 邊到有高層 我見唔撚到 黨最大邊撚到有高層

黨既高層

輸打贏要 兩邊都抵死

人地一早上左岸個班唔同依家呢班完全無腦咁去呃既 你估你拉得起佢地？最早個班真係真正用腦呃你識點樣去玩 加上資本社會 有左一筆資金 拍下手諗方法轉正行根本大部分事都搞點返 除非你有野俾人捉

其實講真 呢啲野任你講邊個知？可能係一年可能係半年

呃港奴錢無問題，呃到支那主子錢就即刻拉人封艇